屋企樓下日日狂食煙，點搞？

公屋仔

唔理咩天氣咩日子，到時到候就好大煙味

半年前買埋空氣清新機都好似無咩用

每日不停開開關關個窗真係好Q煩

無得搞

住得公屋就預撚咗啦！

用風扇對住出面吹？

死返去巴哈啦公屋仔

煙向上飄，你唯一方法係入屋前吹散佢。

N腎做咩上連登

樓下：你唔鍾意可以搬屋

我樓下都係咁，大風d成日會聞到，其實可唔可以投訴？因為間接影響其他住戶，同噪音影響隔離性質一樣

日日煮臭豆腐

播大悲咒俾佢聽喇
一聞到就大聲播